有無巴絲打讀緊CPAA

黎緊要考2科其中一科係foundation

cpa Australia , all exams completed

my tg : ping801
有咩想傾？

黎緊考GE同SMA
無乜點溫